## Sistema de Declaración y de Intereses (SiDePat)
### Reursos y Scripts de Base de Datos
[Ir a Google Drive con recursos](https://drive.google.com/drive/folders/1M9H5GpE--NVHDhahkcLr1mHrZrcguO9o?usp=sharing)

### Layout de datos requeridos a importar
[Ir a Google Drive con recursos](https://drive.google.com/file/d/14Ovhhp4TQIfPERh_QYUyShfkfeNx2A4o/view?usp=sharing)

### Documentación SiDePat
[Ir a Google Drive con recursos](https://docs.google.com/document/d/1PoeQGzPYEm6VTFrkGgLNgjy5HUyGvcz63lNHQH9iLtQ/edit)
